武士係傳說中唔贏唔死嘅究極生命體

身為信奉武士道嘅存在，
戰鬥用，冇事刀!!
被人打中，冇事!!!
買咗衫成日要退返，因為冇試到!!!
去廁所會便秘，因為冇shit到!!!

???

冇錯
所以最後冇事

55

我笑咗

拍拖會好慘 因為帽事到！

樓主你武士吖嘛？